【十級注意】好撚危險，環時新社評，離間計黎

中國官媒《環球時報》：國家完全沒有理由和動機取消香港高度自治，讓香港內地化。

你老味，極危險。
越黎越凶險
我地只可以保持團結同堅持落去

我地主調一定要堅持！
五大訴求，尤其以追究濫權、撤銷政治打壓為重！然後雙普選即刻上馬！

監控燈柱既迅速重建證明呢篇係唔可信，etc
大家要注意國家機器開始運轉，唔好鬆懈、唔好氣餒，多做文宣！

光復香港 時代革命！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

呢招係想重建淺黃淺藍對北京既信心呀！
小心注意！

推

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

有人會睇?

比淺黃淺藍睇架
大家睇住隔離自己友，身邊既人開始做起呀

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

冇人會信你架啦

連登都好多中產巴絲
大家留意呀

小心中伏！
推到人人有基本防範中共語言偽術既意識

唔好信中共講嘅嘢
佢地最叻就係呃人

官媒9up唔係好洗點理
總之要記住
香港人而家咩都未贏到
個運動一停支共、港共一定會大清算
香港人無任何退路

特別係中產巴絲，幫手大家spread開小心離間分化

冇錯
只可以鬥到佢筋疲力盡為止
一日佢仲有力，一日都會將我地往死裏打

咁你又推送中條例
又唔肯撤回

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌佢老母
十樣九樣都係危害 一國兩制穩定 影響自治度
屌環時講就係？

名存實亡

831 堅決支持首落實執行緊急法，兼實施斷電斷水等有效維穩措施！

屌你老味今次人道危機UN終於可以出兵有名

仲點信 日日唔同
死左 改暫緩
聽日復回都得

民陣雙普選遊行

手足到時見

比班金魚記憶港豬睇的
聽眾唔係我地，但我地係要注意呢招

時刻警覺！
堅持堅持！

而家暗牙底取消緊囉！

共產黨無一個係無辜

希望中央講得出做得到，俾港人治港，高度自治，唔好阻礙林鄭推出緊急法。

中央唔好再堅守敵人擁護的我必反對策略。中共敵人連登支持緊急法，係支持林鄭月娥依法施政，希望中央睇清楚

大家要時刻警覺
分化策略依家層出不窮！

唔好意思，阻你小小位

8月31日，五大訴求，寸土不讓

我正評左你
但係呢篇我幾乎就係寫比你地睇
因為正正就係我曾經對北京有過信任

但依家兩手空空要我地信任，係不可能！

推比各巴絲睇

推多Q

一時一樣 搵鬼信咩

睇左都唔會信共產黨，誠信已破產

你冇咁做
但你想你下面班靚咁做

比港豬睇架

呢啲官媒真係唔洗睇，佢地只會係中共出發。

咩手法都出盡了

推

不分化

昨日一套，今日一套，明日一套

我地係中國春袋，唔駛用套架

冇理由取消一國兩制，因為只會實際上插手，名義上維持。

光復香港

中共係一個誠信破產既極權

出開膠post嘅環時無啦啦好似食左藥咁，睇落真係得人驚

下
有人會信中共講既野咩呢個時候?

今日突然收到返上個星期聯署封confirmation！ 聯署數字上升返！
快dcheck自己email有無！
今日係30日大限！ 仲差兩萬人！

［突發］白宮聯署曾偉雄條link work返！

因為琴日民調顯示48%人十分不信任北京

其實呢d社評都係拉攏中間派
我地文宣都要咁做

Push

係 所以我先突然緊張起黎

唔係你 唔係我姐
仲有好多港豬

push

我就係呢個意思

我唔係要維持現狀呀
我要進步
我要民主

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

傻啦
前日G7佢先鬼拍後尾枕話要收返香港
仲柒過淋病既分化你真係覺得淺黃藍會信

push this!

或者咁睇
依家北京又將個波拋返比林鄭
佢依家話無理由唔比香港高度自治，咁啫係暗地裡表示，嗱你地要搵就搵林鄭

有邊個正常會支持反修例既人會睇環時或者睇完真係認真？
近排真係勁多post係度製造恐慌...

講下就信咩
名為一國兩制
實為一国一制

港豬唔會記得
例如我已經差唔多唔記得

fortune insight 既 repost黎
你唔睇 大把中產睇

咁快d落實雙普選啦，用黎慶祝十一

口交部回應G7峰會

你咁低估淺黃藍記憶力其實真係好侮辱佢地
唔好擔心埋d無謂野

如果港豬個個有呢啲警戒意思，咁心水清就好

做乜9 成日要分析環時
on9
waste gas waste time diu

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

【求教】如果真係出緊急法可以有咩應對措施？

口交部日日都係呢隻講法，我係淺黃藍都唔會記得佢up乜

但係失驚無神一次話中央堅決支持香港高度自治、一國兩制不變形不走樣，班豬就會雙眼發光㗎喇。

屌你睇班淺黃藍日日見到警暴，但每次對新嘢，例如火魔法、例如拉燈柱，第一下嗰嘢唔習慣同反彈你就會知，港豬真係會中伏的

唔覺得係離間
係人都知示威者唔會理環球時報
更加似係中央落死命令林鄭要十一前解決
林鄭就放緊風考慮緊呢條
但G7後各國施壓
習近平本人，或起碼係中共相當一部分人唔想用呢招，所以用官媒表態

未計個班放流料嘅手足

會中招既一早就中左唔會係今日
環時已經放過好撚多風
乜野消息人士指佢地考慮撒回呢d

話撚知佢

五大訴求，缺一不可

直腸直肚可以係咁諗
但係中共中央唔想出特區出呢招既話，對中聯辦單一聲就得，係唔洗用官媒既。

官媒既作用就係對內比大陸人睇、對外比出面人睇，包括香港市民同投資者，然後再靠紅媒或者所謂中立紅媒，例如明、星兩報recap出街。

姐係你係深信依家支持者 100%唔會流失，只會越黎越多嗎？好老實講，假如柒婆玩手段，五大訴求，撚你接受一兩個，我已經對班咁鍾意散水收割既港豬冇乜信心。

口裡說不 身體卻很誠實

無嘢㗎
佢繼續9up 我地繼續爭取

五大訴求 缺一不可

唔係
我只係信淺黃藍都深知中共口舌不可信

Stick together

誠信破產, 食屎啦你共產黨

問佢一句，咁高度自治你係咪俾我地普選特首先。唔係既話就收線

我建議中國這樣懲罰香港搞革命：
1. 不准香港加入大灣區，等香港沒得分享當大灣區人的榮耀
2. 不准香港建三跑，人工島，使香港少了未來發展方向
3. 停止每日 150 殖民，令香港人口老化
3.5 與中國人通婚的香港人，強制留在中國定居工作，吸走香港的勞動力
4. 停東江水，令香港被迫另求水源建海水化淡廠
5. 撤走駐港解放軍，使美軍攻擊香港時的沒人保衛香港
6. 要求所有中國教職員和優才辭職，回中國工作，貢獻自己才能知識，不益香港人
7. 將工聯會撤回中國，香港不配有那麼好的工會，等你班人無得學中國象棋
8. 在香港買奶粉回國，一律無期徙刑，等你香港人無得賺奶粉錢
9. 不再委任特首，等你香港人自己選，以後特首級人才留給中國慢慢用
10. 不教普通話與簡體字，香港人永遠學不會講不好中國的文明語言與規範文字，被中國人當醜小鴨排斥
11. 不到香港看醫生和打疫苗，讓香港醫生護士沒有生意，餓死他們
12. 強制所有中國國民即日撤走香港所有資產，規定包括不可持有任何香港物業、不可擔任公司股東、不可持有任何香港銀行之戶口、不可進行任何融資，違反者將會’立即送中’，回國後即判無期徙刑

既然上面的東西全部益你，快些拿走，等班香港人哭住要認錯。

Push 831

無人會信㗎 經過呢兩個月
佢地係無誠信嘅政權
每個星期吹唔同嘅風
但大搜捕無停過
白色恐怖無停過
被辭職無停過
仲講咩唔好陸化
已經=支那

警覺就得架喇
你睇隔離post，話中央唔想行緊急法
好多回應都係話恥笑港共
而未必係第一下就警惕中共語言偽術。
所以我先想提下，當係堅定下群體信念也好。

同路人邊個會信中共？離間d乜？fb個d一面倒笑鳩環時，冇人會信佢地

都係果句啦 永遠唔好相信中共

環時本身under 人民日報
但佢成立目的係主動回應西方
有中英文版本，所以環時最原本既目標就係外國人

你當呢篇野係俾西方國家睇，就好容易明白
1. 我地想保住香港金融中心地位, 冇諗住要攬抄
2. 香港可以維持原狀, 有錢齊齊搵, 但大頭係中國既, 政治底線其實係利益底線
3. 我地會保持香港做一個buffer, 一國兩制下係中美之間既走棧位, 主權係中國既「西方城市」，你d 外國勢力反對派可以繼續存在，需要你果時俾你佔下上風，但莊要係親共

至於香港人想點?
who fucking care

希望係咁
我既主旨已經達成。
更加堅決就得

從來冇信過呢啲垃圾黨媒

stop 150

呢個係我地唯一、我堅信係我地 永恆既優勢
一定要團結、互相支持鼓勵，迎難而上

冇信過

假若沒有家長信，同學欲參與罷課的話，緊記，7日連續缺席的話，學校將上報你的名字予教育局，教育局有機會開除你的學藉。請定時返校打卡。

團結！

6月以黎都嗡咗好幾轉

食屎

Pish

又危乜撚野險 過左幾日又有依d垃圾post

警犬每日4點出黎講話警察好正義，為香港維持治安
背後就日日拉人，打人，濫捕，警黑合作

林奠日日出黎話要同大家傾
背後就否決一切訴求，諗辦法拉晒你班人

只要香港人一鬆懈，一讓步
共匪就會出致命一擊將香港人粉碎

推，唔好信

環時原來有人睇架

利申 公司屙屎果陣太無聊都會望一望笑下

Sor㩒錯負皮

共產黨一刻都不能相信！

林鄭如果仲硬頸
930送份300萬人大禮俾佢

自插先，豬嘴會更換更好型號，頭盔亦會進行加固
出住新手教學先，比大家有個基本了解，下篇會教頭盔加固，再下篇就會入正題教大家整護手臂護脛骨(可以去以下連結了解更多)再次多謝大家之前既支持，的確比左好多意見同動力我地。

(香城online高級裝)你地搵到屬於自己既戰場未

(香城online高級裝)今舖真系比鬼壓都唔洗驚

打溫情牌 吊 想嘔

信佢一成雙目失明，大家要繼續努力

無人信d中國傳媒呀
五大訴求 缺一不可

Wfc ?五大訴求 缺一不可

時到如今 邊個再信中共 就真係連小學生都不如

同意，中共講嘢米L信，只係想為十一國慶節降溫，十一過後就會反悔兼全力大搜捕

大陸講一套做一套是常識吧？